{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036305",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 마드리드 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時以降です。チェックアウトは午前11時前となります。保護者と同伴のお子様も宿泊可能です。追加人数発生時、大人は1人当たり22,000ウォン、5～7歳は11,000ウォンの費用が追加されます。未成年者は保護者の同意書なしではご利用いただけませんので、身分証明書をご確認しますので、ご持参ください。朝食の追加は36ヶ月～7歳は11,000ウォン、8歳から大人は15,000ウォンで可能です。利用時間は午前7時から午前9時30分までです。歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。付帯施設にはビジネスセンター、カフェテリア、洗濯施設などがあります。駐車場は無料で利用でき、機械式駐車システムを使用します。無料Wi-Fiを提供しています。追加料金は現地で支払い可能で、客室は禁煙です。入室時間は午後3時以降です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時前となります。"
        },
        {
            "question": "保護者と同伴のお子様も宿泊できますか？",
            "answer": "はい、保護者と同伴のお子様も宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数発生時、大人は1人当たり22,000ウォン、5～7歳は11,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同意書なしではご利用いただけませんので、身分証明書をご確認しますので、ご持参ください。"
        },
        {
            "question": "朝食の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食の追加は36ヶ月～7歳は11,000ウォン、8歳から大人は15,000ウォンで可能です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "付帯施設にはビジネスセンター、カフェテリア、洗濯施設などがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は現地で支払いますか？",
            "answer": "追加料金は現地で支払い可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時以降です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 360
    }
}